[政治潔癖問題] 其實支持曾俊華無咩大問題，但佢唔係「神」

大家都知
大陸 = 完全無底線，完全卑鄙，不講原則，只講勝敗
你下下要有光環
太有原則
一定鬥唔過人
投票會投輸
議會會被趕
宣傳都唔掂

所以開講都有話
唔好有政治潔廦，要做D對時局最有利既事，唔好拘泥於姿態同教條
呢點我都好同意
先唔好話成功爭取民主，起碼咁先有力量減慢赤化

神只得一個
番生李光耀

一係回歸英國

無人話係神
係某班人玩亂扣帽子咋嘛